容祖兒有無受傷 紅館咁多laser gun

要唔要去facebook關心下佢有無事

利申： 啱啱做左佢fans

問下陽生先知。

覺唔覺佢最後係為香港人打氣？